樓梯見到隻大昆蟲，唔知係咩黎

有無人知係咩昆蟲

白紋伊蚊

比卡超進化

天牛
識咬人嘅

淋橂蚏蛾

天牛
隔一排就有人開post問

你唔好醜化隻蟲